有無人覺得落雨擔遮嘅男人好撚肉酸？？

個幾滴雨仔都驚 擔晒遮縮埋一舊成個女人咁

奄撚咗佢 做女人啦

唔覺 見到人落大雨懶型唔擔遮會覺得佢on99

男人老狗 落雨都驚

會唔會係樓主窮到連遮到無錢買呀？

似係

雨有咩好驚先 你講

係你老母

生命有希望?

首先咩叫奄撚咗佢？

邊個話落雨擔遮就係驚 呢啲係咩奇怪邏輯？

點解落雨要擔遮

怕煩唔等於驚

見到啲毒丁落雨唔擔遮懶型就好想笑柒佢

岩呀，落雨擔遮係逃避現實既表現黎

唔撚講拎住件樂器都由鳩得佢濕呀？

唔擔遮個頭濕曬仲肉酸

你包層膠係出面嘛

岩乜鬼 唔係討論緊岩石

有幾煩

你就係今日暴雨都拎住把遮，死都唔開個條傻閪呀？

沖涼個頭夠濕啦 游水個頭夠濕啦

唔係我嚟

怕凍唔擔唔得

凍就著多件衫啦

咁點解落雨要唔擔遮？

咁多衫濕咗咪重凍啲

遲啲冇哂頭髮真係喊都無謂

咁可以著風褸防水㗎嘛

因住淋病

風褸成本比遮貴，不了

邊有咁易

但你著住方便好多 又唔使帶遮

啱 你估d雨真係咁乾淨咩
淋得多頭髮都冇晒

AGGER

香港啲雨唔係有酸性會禿頭咩

點獲你係連登咁on9？你平時翻學唔係咁架

你返學究竟有無讀書？點解可以咁多錯字

我同意樓主，在外國鬼佬跟本唔知乜嘢叫遮

你再係咁，我爆你岀黎架

有頭髮邊個想擔遮

沖涼同游水個身都會濕，咁點解要著件風褸擋雨?

落雨唔擔傘濕哂仲柒

出黎架又係咩嚟

肥絲上身呀？李生

邊撚個李生